{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_057800",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "\t978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "갯마을회식당"
    },
    "text": "光州広域市南区金堂路5\"進月洞に位置するマクフェ、ムルフェ専門店が新しくオープンしました。 営業時間は毎日11:00~22:00で、年中無休です。 ブレイクタイムは毎日15:00~16:00に設定されています。 マクフェやムルフェをはじめとする様々なメニューを毎日新鮮な材料で用意しています。 特に、キジロスープは30,000ウォン、ウナギスープは10,000ウォン、ムルフェは13,000ウォン、マクフェは55,000ウォン、サムハプは40,000ウォン、刺身丼は12,000ウォン、メウンタンは40,000ウォン、チリタンは40,000ウォン、タイラギタン(タイラギタン)は40,000ウォン。 マクフェ、ムルフェ専門店には様々なメニューが用意されていますので、ぜひお越しください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このマクフェ、ムルフェ専門店の場所はどこですか？",
            "answer": "マクフェ、ムルフェ専門店は光州広域市南区金堂路5'進月洞にあります。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日11:00~22:00です。"
        },
        {
            "question": "ブレイクタイムは何時から何時までですか？",
            "answer": "ブレイクタイムは毎日15:00~16:00です。"
        },
        {
            "question": "どのようなメニューがありますか？",
            "answer": "マクフェやムルフェをはじめとする様々なメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "キジロスープの値段はいくらですか？",
            "answer": "キジロスープは30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ウナギスープの値段はいくらですか？",
            "answer": "ウナギスープは10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ムルフェの値段はいくらですか？",
            "answer": "ムルフェは13,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マクフェの値段はいくらですか？",
            "answer": "マクフェは55,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "サムハプの値段はいくらですか？",
            "answer": "サムハプは40,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "刺身丼の値段はいくらですか？",
            "answer": "刺身丼は12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "メウンタンの値段はいくらですか？",
            "answer": "メウンタンは40,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チリタンの値段はいくらですか？",
            "answer": "チリタンは40,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "タイラギタンの値段はいくらですか？",
            "answer": "タイラギタンは40,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このマクフェ、ムルフェ専門店には何がオススメですか？",
            "answer": "様々なメニューが用意されていますが、特にキジロスープやウナギスープなどがオススメです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 251,
        "QA": 406
    }
}